點解德字咁似jj

簡體慎入